覺唔覺用laptop要封住個cam好弱智

以為自己咩大碌野 會俾人hack呀
利申 間唔中會對住個cam奸笑揮手

你唔係以為會有人睇你奸笑揮手呀...

感

ho ball

死熱狗

我對住個cam打飛機添啊

基本啦

我都覺

white trash